跪求萬能鏡

啱啱開始學影相 有錯屌細力啲
買咗canon 80D半年到
一直都係用50mm f/1.8呢支窮撚必備鏡
影吓人像咁
但APS-C 50mm要x1.6
搞到行到老遠影又攞得好少景
所以想換過支鏡
廣角啲攞到多啲景 又影到人像景深 又可以影吓旅行風景
大家點睇sigma 18-35mm F1.8 DC HSM Art呢支？

push

有冇邊支效果會好過佢 又差不多價錢

補充返
想影類似呢隻人像
不過再攞多啲景

24mm我驚用落會覺得唔夠廣 不過唔該晒巴打

紅圈好貴 仲係學生冇乜budget
仲有呢支好似停產咗

所以我諗sigma 18-35 落80d最wide都大約30
又有1.8大光圈
又只係$4XXX
好似可以入手
最緊要係影全身唔洗走到老遠
地方細啲好撚尷尬

2.8會唔會唔夠散景